睇吓你地班雲海撚 又炒車啦

叫撚左你地FACT CHECK條9UPPER一講你地就信

推

垃撚圾雲海

搞鳩新紅基唔緊要 唔好欺騙兄弟

唔通真係改咗又大大聲講你知咩

陳雲同雲海都係一擔擔

雲字派都係on99

咁人地講左 你要信陰謀我都冇計

雖然雲海10次有6 7次都係流料
但聽日先遊行，唔排除比人篤爆左所以唔做姐

起碼人哋正式出咗通知就一定唔會改
改咗我哋就名正言順屌爆佢老母

未做同唔做分別

踢爆左就緊係唔會做

唔比YOHO 比人爆左出來先開番架

逆向思維迫新鴻基保證唔敢咁做呀

唔敢 唔洗賣樓呀

又真

國師喎！柒出元朗

雲海定陳雲

雲字頭

你覺得我會信雲海多d
定信新鴻基多d?

其實用下腦都知係假
關左消防通報
萬一真係火燭起上黎
最蝕一定係新鴻基
保險唔會賠
以後更加唔洗賣樓同租鋪出去

咁都有人信真係⋯⋯

佢回應左之前天地圖書100%港資
實質49.5%中聯辦持有呢樣未？

雲海其實係唔做fact check嘅人
經常睇完某啲訊息就落判斷/相信咗

樓主都唔撚用腦
沙田佢夠話帶路唔關佢事啦
信啦傻鳩

咁無得話雲海喎

可能yoho見雲海楊咗件是，咪即刻著返套系統，解鎖返啲門，再扮無做過咁出公告囉，邊個知

起碼依家 可以肯定yoho唔會再夠膽mute個警鐘同鎖門先

又炒車啦

成撚日消費自己知名度
出自自己口就算Fact check左

[長文]人生最重要的選擇題

沙田夠話無帶警察入來啦

咁林鄭都講左暫援同撤回冇分別，
咁你又唔信

明顯比人爆左出黎要諗計解釋啦

咁人地又好難答係呀係改左呀咁嘅

當日去之前check最實際

新地夠話無報警啦 你信唔撚信呀
上面班撚屌咁撚信新地咩？我寧願炒車都唔撚會信呢間垃圾講既野

雲海出口術不戰而屈人之兵

屌你咩 今日星期五緊係有開正常啦

樓豬開咁多新鴻基嘅post

shk狗確定

有冇睇火鳳架，計中計

爆咗嘅話實唔會認，爆出嚟其實正正就係想逼佢公開表態，炒乜撚嘢車。樓主白鳩痴。

on9
點解唔睇成畀人爆料所以先補獲
而家咪幾好

逼佢講都好

其實又冇實際試過個警鐘
點講都係由佢話事

咁岩姐有開其他post姐

都真 至少會有feedback

無錯，關同開唔會有外人知。你唔去到消防panel 都唔會知

恥與為伍

又咁講，雲海柒就柒左

但佢咁大動作去「打草驚蛇」

變相係令到yoho唔敢亂黎

雲海同shk邊個Integrity好啲？
我就揀雲海

on9 無人監察點知會唔會真係咁做呀
你估佢做唔出

即係你覺得SHK會出POST話 我地改左消防系統啊 咁樣?

如果聽日扑左唔響，新鴻基你就仆街鳥

逼YOHO回覆佢唔會咁做咪仲好！

咁好笑既

以前做過新地商場餐廳part time
成班物管上咗黎先知自己誤觸咗個消防鐘
咩聲都無響過喎

沙田夠話無帶夠狗入場

咁好笑既
點解新鴻基話唔會關個消防系統你地又信

沙田果邊都有話無帶克警入商場你地又唔信既

立此存證，聽日扑唔響你就仆街

唔通自認話： 係呀，我改撚左咩

最少聽日消防如果出事， 佢地fb 呢個post 可以送佢上路

何妖都話自己同白衣人打人唔關自己事啦

如果雲海無出聲先你估會點？

如果佢地掛牌停service做檢查就得，佢唔會同你講。狗到呢 。。。

好彩雲海提一提，唔係死左都唔知咩事。

唔通同你講係呀我地熄撚左咩

踢爆左咪唔做囉

戇鳩
就算有咁計劃
揚咗即刻收手同否認
哩啲係基本

雲海一星期柒左三次

有d人唔用腦未會照單全收囉

聽日全日消防系統檢查維修，應該係除非唔係

我係新地就會叫個消防判頭黎做維修，話因上星期有野壞左今日整，理直氣壯咁停左個系統佢。

你信新鴻基定雲海? 我會揀後者

咪就係

嬲左

SHK信唔過
有備無患

小鳩氣

雲海成撚日鳩UP當真架啦,中左風之後SHORT撚左

海雲
Fake news帝

新地講野信唔信好
反正我兩邊都唔信
比人踢爆左咁梗係唔會認
到時執生

冒生命危險咁嚴重呀？
最多咪無左份工
吹撚到呢

政府夠話一國兩制港人治港

shk打手

此地無銀

咁係佢解得通啫
但開脫唔到架
個朵本身已經臭緊
依家風頭火勢
如果仲夠膽有任何閃失
係會永不超生
隨時唔見幾億

你地係要覺得新鴻基咁on9
我無野講

某程度上雲海出依個Post既目的就係咁
樓豬真係以為講野淨係可以講事實先幫到件事
轉一轉玩法，預先踢爆佢地詭計等佢唔敢做D容易有傷亡既事
成班已經睇唔明，仲好意思話人炒車
「兵者 詭道也」
下下玩直線，樓豬你咪仲柒過班廢老囉

唔好意思 ching屌得我岩

咁就要試下喇

SHK講野信得過咩
佢哋有咩做唔出

無錯

估唔到雲海同SellHongKong，有人揀信SHK，消防就唔熟，不過係可以掛牌HOLD CALL轉靜音，不戰而屈人之兵都仲要比人屌

重相信新紅機，你個腦有事。

我相雲海

新城市呢？
P牌仔收收皮先

未發生點check呀 有冇邏輯
唔排除俾人篤爆先扮澄清，起碼佢地聽日唔敢咁做，保障訪元朗國遊客

佢梗係覺得依家班兄弟好得閒, 仲要出埋呢D fake news, 一陣真係搞到消防掛住去睇, 無去救出面D兄弟, 呢條數有排同佢計! 9up當秘笈!

俾人揚左梗係要話無啦
你知唔知係真既佢幾大鑊
雖然雲海都係無證據咁up
但YOHO真係有定無都一定係咁樣答, 無乜意義

邊撚度炒車?
防範未然都炒車?